輕輕鬆鬆 光復成功

今日已成功趕走支那臭雞
宜家up兩句出吓去就搞掂
比當年光復沙田輕鬆好多